3分鐘畫你女神/男神個名😎(2)

上一個post多謝大家咁支持幫手推post到1001
今晚專登開多次畫畫希望了結大家未完嘅心願
之前個post留過言但冇成為被選中嘅細路可以加句:
你捨得畫未呀hi auntie
即可得到50%加速buff

結衣BB

結衣BB B

陳柏宇

古巨基

都可以喺我直播出題畀我畫
FB: galaman IG: johnee_lau

想要個陳學冬 thank you

奧斯爾

今次咁快留言 有我份啦掛

艾沙雲

你捨得畫未呀

閔玧其 thank you

你捨得畫未呀hi auntie

我要我最愛嘅呀sir
余波波呀

你捨得畫未呀hi auntie
許偉強 KG

王抒優

洛賓

林明男

尋殼dont

習近平

Cynthia

上個po#231畫咗啦盲炳

Ryan Guzman

希特拉

曾蔭權

你應該唔係將軍澳某中學掛

白石麻衣

神仙b

Dele Alli

上個po畫咗po多次啦i love it

游蕙禎

玩玩吓貓被佢打傷隻眼我收皮先聽日再畫

曳哥馬份

我上個post留過想畫 黃恩妃 SinB 信飛架

你捨得畫未呀hi auntie

希望個buff加多啲

樓主好勁

希望樓主無咩事

冇咩事, 受到1點傷害only

腎仔

渡邊美優紀
之前已經好鍾意睇你FACEBOOK LIVE畫畫同唱歌
樓主加油

Rooney
雖然宜家球技差左
但都係男神
唔該巴打！d圖好正

約書亞
留左5次呀上一個post
樓主live又冇選中我
唔通我就係被忽略既小孩

偶像可以嗎 陳奕迅

孔夫子

梁凱寧呀
上個post有留

菊梓喬

李緹娜／Tina

朗尼bb

你捨得畫未呀hi auntie
詩瑤

梁以辰

何名暉

張雅美

你捨得畫未呀hi auntie
關楚耀

樓主先知

感激莊尼

田柾國

用黎做propic 得唔得？ 如果可以，幫我畫R1RMYJJ

陳仕燊 Sunny

我個名 thz氣質男

袖珍肚腩
男神個花名我睇左你好多年架喇johnee最鐘意你首memo pad

Sandy

氣質男

見到上個post留咗兩次都未畫
邕聖祐
捨得畫未呀hi auntie

幾得意 加油
姜伯約

C朗拿度

你捨得畫未呀hi auntie
金素慧

你捨得畫我個 劉穎鏇未呀hi auntie

周子瑜

起身lu通完頂瞓到死咗sorry

上個post畫咗啦check it out！

小天使糖糖

畫完冇啦啦po咗十分鐘都po唔到圖 係咪繁忙時段？

林紫穎

孔劉

深田公仔

周鶴年

雪地插j求畫

wailun 頹廢青年

你捨得畫未呀hi auntie

莫竣名

你捨得畫未呀hi auntie

畫我啊！！

金宇彬

Leo Yu

Blake lively

樓主miss咗

白雲 太陽

你捨得畫未啊hi auntie
黃旼炫
冠瑤bb please pick me

Johnee去咗邊

鄧麗欣

藤原拓海 上個post 冇畫到 樓主如果唔記得d人幾多樓可以睇左上角有post 樓層編號 禁開追故模式唔知有冇人已經教佐樓主 不過照話你知先
可以既話 畫埋 3萬蚊過夜

黃宗澤
唔該

Johnee你要轉戰連登啦 ?

鄭恩地

曉盈

李東海

上個post既
黃家駒
希望可以加埋beyond係入面
伯母 你捨得畫未

唔好意思呀唔知點解冇端端喺呢個post我㩒upload圖會冇link彈出嚟，我唯有用auntie做祭品平息民憤

你捨得畫未呀hi auntie

知念侑李

金厲旭

崔勝鉉

你捨得畫未呀hi auntie
Pedro Pascal
平時有睇下你直播畫畫

原來樓主就係之前17 直播畫個個
唔怪得咁似啦
你嘅陣年舊畫

黃美英 Tiffany

上個post抽唔到希望今次抽中
唔該哂

周星馳 星爺

Joker Plz

Martin Garrix!!!!!

上個post我都留左⋯不過好似被無示左

唔該樓主

金太妍
希望樓主肯畫

Push

你捨得畫未呀hi auntie
畫我個名，唔得就畫金木研
多謝樓主

Gfriend

你捨得畫未呀hi auntie
留多次言
博雅

畫你老母

好耐之前好似睇過你17直播
想同你講聲加油
好鐘意你啲畫

湊崎紗夏

狄龍

max

吉田菫

鄭世雲

蕉妮失咗蹤？

何灌hole

哄男朋友

邱淑貞

三浦春馬 上個post選唔中我

你捨得畫未呀hi auntie

朝比奈彩

名

奧蘇利雲 thank you

等緊你呀巴打
黃家駒 beyond

巧嵐

我等你啊巴打

上個po填陳嘉倩，請問今個po到我未

田馥甄

Martin Garrix!!!!!

袁國強

我係上個post
john cena 唔該樓主

你捨得畫未呀hi auntie

我個內田真禮樓主唔好唔記得

樓主 我想要畫啊 我對antie無興趣啊

郡主

施詩琳

好悶又眼瞓
其實各位水瓶巴絲多唔多同雙子玩
又覺得點

點解突然講星座
利申:雙子巴打

入錯post
Sor

群主大人
你捨得畫未呀hi auntie

畫我個名得唔得
唔得就玉置浩二

快速龍

你捨得畫未呀hi auntie

推錯左

推一推

數已走

你捨得畫未呀hi auntie
金起範

紫玲

樓主可唔可以畫英文名

Alissa white gluez

張學友 thxxxxxx

金世正

你捨得畫未呀hi auntie

金泰亨

樓主應該唔再入依個post

莫曉彤
你捨得畫未呀hi auntie

游敏

山田孝之 please

李穎彤

唔該巴打

留名支持

你捨得畫未呀hi auntie

Giselle (豬餿)

我們名

你捨得畫未呀hi auntie

女仔黎 叫 嘉雯

多謝樓主

名井南 please

史德華

我嗰名. 上個POST留名了

謝安琪

芝麻糊黑白貓

你捨得畫未呀hi auntie
thx

Btw 我嗰名 thx 樓豬

我個名呀 你捨得畫未呀 hi auntie

山田涼介
李弘基

我個名

你捨得畫未呀hi auntie
我個名

你捨得畫未呀hi auntie
之前個post排47
求下你畫比我

HUGO

吳尊

Melody

你捨得畫未呀hi auntie

香香公主

我我我我我

呢度

好鍾意樓主既畫風
樓主係咪做插畫？
可唔可以畫[一舊朱古力]?

我個名 唔該晒樓主

我女神,真野惠理菜
sorry for噤錯負皮

關羽雲長

你捨得畫未呀hi auntie
再次留言

李珍基

你捨得畫未呀hi auntie
月巴

我我我

我

Vicki♥️

黃旼炫
中島裕翔

Lm

卡菲
唔該巴打

我個名 唔該晒

正正子
你捨得畫未呀hi auntie

賓斯馬

我個名 感謝巴打

我個名
巴打d畫好有趣

畫我拉

陳法拉
多謝巴打

Yanni

我個名 唔該曬

aa

我個名，多謝巴打

我！多謝巴打

Me

雙槍老爹

my name

樓豬又係簡人嚟畫

Jimmy
你捨得畫未呀hi auntie

我個名/阿辛斯奧
你捨得畫未呀hi auntie
已經第三次留名

你捨得畫未呀hi auntie
我個名-->David糖

九角
你捨得畫未呀hi auntie

小池美波
捨得畫未呀hi auntie

樓主數已走，可恥！

第二次留名啦

希望可以畫我個名 綺夢 thank you

個個都 hi auntie，係我都走啦
老撚奉同你畫咁

畫我未啊你老母！

天秤上的巨蟹
你捨得畫未呀hi auntie

lm

牛奶布甸

話我

畫我

我！

畫我畫我